辣殺 除左經濟發展維護主權你仲識噏乜

不過你又噏中香港人最需要嘅嘢
叻仔